林鄭不如攞嗰一萬億救市啦

托高畀領導走

同個一萬億 買番個150人審批權 其實抵

唔好呀...人地侵侵等緊就係呢下...

根本,墳海香港氣數已盡
風水風水....
填海即係小左水,又小左風...
77777

救緊啦
而家咪泵一萬億上去俾支那

大陸多咗錢
利好嚟喎

on9

365x150x20 都100萬人啦
點解起個島黎養低端人口

用錢買權
出生率下降緊 其實自然控制 房屋需求係會下降
政府可以重點陪訓人才 行番精英制
環保撚又因為唔起島減少污染

阿爺要錢 膠官要擦鞋 環保撚要減污 港人要人才
四贏

利申：9upper

G持

呢個權要用錢買 ？屌你老味呢個自己屋企黎做咩比錢外人唔好入黎

同埋我爺你老母

果一萬億咪就係比大陸救市架囉

所以咪一直傾唔埋欄 要起個人膠島 cap 水⋯
不如老老實實 take my cash and shut up 好過

純正香港下一代我仲係信係smart 的